\subsection{Experimentacion}

Lo primero que queremos ver es que la complejidad del algoritmo ($\mathcal{O}(n\log{n})$) se transmita a la practica, para eso correremos el programa con varios casos donde el tamaño de la entrada va creciendo (cantidad de ciudades, presupuesto) y los otros valores son aleatorios (zombies, soldados, costo), midiendo el tiempo de ejecucion de cada uno, una ves recolectado todos los valores graficamos en un scatterplot el tiempo con respecto a el tama\~{n}o. Luego dividimos los valores obtenidos por la complejidad y vemos que la curva se transforma en una constante a partir de un valor n.

\begin{center}
	\includegraphics[width=\textwidth,height=8cm,keepaspectratio]{eps/zombies1_scatterplot.eps}
	\includegraphics[width=\textwidth,height=8cm,keepaspectratio]{eps/zombies1divided_scatterplot.eps}
\end{center}

Luego queremos ver si los otros parametros inciden en la complejidad de la funcion, para eso creamos casos donde se ganan todas las ciudades y casos donde se pierden todas las ciudades (Pero se posee el presupuesto suficiente como para salvarlas a todas).

Casos con victoria en todas las ciudades
\begin{center}
	\includegraphics[width=\textwidth,height=8cm,keepaspectratio]{eps/zombies10_scatterplot.eps}
	\includegraphics[width=\textwidth,height=8cm,keepaspectratio]{eps/zombies10divided_scatterplot.eps}
\end{center}

\newpage
Casos con derrota en todas las ciudades
\begin{center}
	\includegraphics[width=\textwidth,height=8cm,keepaspectratio]{eps/zombies100_scatterplot.eps}
	\includegraphics[width=\textwidth,height=8cm,keepaspectratio]{eps/zombies100divided_scatterplot.eps}
\end{center}

\pagebreak
